Show blocked user

希望可以喺Block人嘅同時可以加個Tag
方便比自己記低點解要block佢